香港人真係勁, 係咪發揮左本來美國發明internet既目的？

美蘇冷戰時, 美國就發明tcp/ip呢個通信協議, 目的係一個城市受襲時, 其他城市仲有辦法去通信, 信息支點化, 無大台式溝通反擊.

香港人行動力完全合乎美國當年作戰目的